因此，雖然支持者認為增加菸草稅是國家的更多收入、抑制兒童吸菸和贏得公共健康，但這項措施也可能讓美國優質菸草公司獲得市場份額。科羅拉多州和俄勒岡州提高菸草稅，大型菸草公司紛紛倒閉
安納波利斯的陪審團“不僅授予管家自由，還授予他們數百磅的菸草作為損害賠償金、律師費和法庭費用。”前往法庭爭取自由的被奴役家庭《艾莉森·拉克魯瓦》（Alison LaCroix）2020年12月11日《華盛頓郵報》
也許我們帶來了一兩種疾病，但另一方面，你讓我們吸上了菸草。我會問銀河聯邦外星人的十大問題|湯姆·西格弗裡德| 2020年12月9日|科學新聞
他們特別指出了美國在菸酒行業的經驗，這些行業在很大程度上建立了他們的金融帝國，其產品的一些最重要的消費者。美國眾議院投票通過大麻合法化|德國洛佩茲| 2020年12月4日| Vox
他從年輕時就開始咀嚼菸草，當我們在辦公室時，他也會優雅地咀嚼菸草，隨地吐痰時會轉過身去。禮儀小姐：高管令人厭惡的習慣需要搬離熒幕|朱迪思·馬丁、尼古拉斯·馬丁、雅各比娜·馬丁| 2020年12月2日|華盛頓郵報|
公園的員工通過一個防菸蒂的玻璃罩、飲食的劇烈變化和定期鍛鍊幫助約翰戒菸。斑馬雀、海豚、大象和更多受影響的動物|比爾·舒爾茨| 2014年12月31日|每日野獸
你用布魯斯和斯奇夫勒音樂給它調味，然後用酒精和菸草煙霧醃製它。有史以來最偉大的搖滾歌手是喬·科克（Joe Cocker）|泰德·喬亞（Ted Gioia）| 2014年12月23日|每日野獸（DAILY BEAST）
他們想改變吸菸、酗酒、系安全帶等不良行為。美國政府能賺錢嗎|Peter Orszag，Jim Nussle | 2014年12月23日|每日野獸
在菸草和陰謀的濃厚氛圍中，死刑一直是一個熱門話題。烏克蘭叛軍熱愛俄羅斯，憎恨同性戀，威脅處決|安娜·內姆佐娃| 2014年10月25日|每日野獸
我祖父生活得又快又大，他喜歡他的酒和菸草，他也是一個一流的賭徒。堪薩斯城藍調：家族史|凱蒂·貝克| 2014年10月24日|每日野獸
花冠的裂片是尖的，但在一些品種上是不等的，尤其是設拉子菸草。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
這一時期的菸草也被卷在棕櫚葉中進行熏製。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
菸草是一種生長旺盛的植物，其耐熱性和抗旱性遠遠超過大多數植物（第018頁）。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
植物學家列舉了四十到五十種菸草植物，他們把它們都列為麻醉劑。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
歐洲的菸草缺乏香味，而且不如美國的菸草強大。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。